# README #
Для корректной работы следует установить postresql.

* db.connection.url = jdbc:postgresql://localhost:5432/postgres

* db.connection.userName = postgres

* db.connection.password = root

Для запуска приложения необходимо собрать books.war и задеплоить на tomcat

В браузере ввести адрес: http://localhost:8080/books/authors.xhtml